［葉劉？］逃犯條例：建制派爆內訌 被斥出風頭爭曝光

港府一再「跪低」先暫緩修訂《逃犯條例》，再向公眾致歉，惟仍未能平息民怨。據了解，一直表態支持修例的建制派在港府「褪軚」後，開始鬧內訌互相指摘，同時有建制派不點名批評個別人士，於港府公布暫緩決定前「亂講嘢、出風頭、爭曝光」。

據悉，有建制派人士不點名批評有人於港府宣布暫緩修例前，很快向傳媒透露消息，是「亂講嘢、出風頭、爭住出鏡」，認為港府未作正式公布前，建制派不應主動發言，形容「大決定」不應由他人公布，令港府難有轉身機會。另有指，建制派不滿港府做事半途而廢，要建制派一力承擔，感到氣憤。

翻查資料，在港府公布暫緩修例前，行會召集人陳智思率先表態，承認低估商界對修例的反響，認為政府宜盤算如何處理，如重新解說及諮詢等，而有商界背景的立法會議員蔣麗芸亦開腔促暫緩修例。

元秋係商界定智商界呀?

出長輩圖屌葉劉謀朝篡位！

我仲以為係咩執葉撚師添
定人渣嘩?

仆街唔跟大隊 自己搶風頭 唔嬲就假

風水輪流轉

好有用既素材，大力推，代佢地出長輩圖互割分化，內耗建制實力

而家唔係賣唔賣友軍既問題
係賣遲左 就會俾人賣晒
賣唔切果D唯有鬧下提早賣果班囉

呢個時候唔搶下口做大佬等幾時

好明顯葉劉一直諜住蔣生個位

五年前販民同勇武派割蓆

今日仲唔輪到你班保蝗狗

要啊

淋病有呢D隊友響佢身邊,對我地係非常有利

就好似打傳說對決,隻坦無血佢第一個走先

而家轉鈦都無用架啦 歷史會記得你地呢班人

1票不投呢班撚屌